db_tickets.sql es la base de datos que deben importar en su mysql.

1) Montar el archivo sql en la base de datos en db_tickets
2) Descargar este proyecto y correrlo con nodemon
3) Probar los servicio con POSTMAN